### Objective
今天上午我们小组里进行了code review。然后，以小组为单位并以上周  
的学习内容为主题绘制concept map。紧接着，我们学习了Http的一些基  
础知识。 今天下午我们学习了如何进行结对编程，然后学习了springboot  
的基本使用，最后两两组队对springboot的练习案例进行结对编程。其中  
我印象最深刻的是结对编程进行代码训练的过程。

### Reflective:
grateful

### Interpretive:
今天的学习中最大的难点在于对springboot框架的不熟悉，在一开始学习的  
过程中，由于对各种注解的使用都十分陌生，因此编码时磕磕绊绊的，辛亏  
有我的结对编程的队友Nevin一直在旁边指导我，在他的帮助下我才逐渐熟  
悉起来，编码过程逐渐顺畅，因此十分感谢我Nevin在code练习中给予我的  
帮助。

### Decisional:
过今天的学习可以发现我对springboot学习的欠缺，在接下来的学习中我会  
自我加强这方面的学习。